「最討厭夫婦」木村拓哉工藤靜香冧莊奪冠

《週刊文春》每年都會由讀者選出「最討厭夫婦」及「最喜愛夫婦」，結果近日出爐。結婚17年嘅木村拓哉、工藤靜香蟬聯最討厭夫婦冠軍，最喜歡夫婦冠軍則由結婚37年嘅三浦友和、山口百惠奪得。
今次由2,500名讀者投票，佢地認為木村夫婦獲選原因為，工藤靜香喺背後教唆，導致SMAP內鬨，兩人形象下跌；第二名為去年3月再婚嘅藤原紀香同老公片岡愛之助；第三名則是石田純一及東尾理子夫婦。
「最喜愛夫婦」方面，冠軍為三浦友和、山口百惠。今係佢地第3度奪冠，係演藝圈嘅模範夫妻：第二名為前摔角手佐佐木健介與癌妻北斗晶；第三名為《半澤直樹》嘅堺雅人及老婆菅野美穗。

講還講

smap解散關佢老婆咩事 邊有咁大威力啊佢

香港最喜愛夫婦應該係
劉青雲 郭藹明

最討厭夫婦選舉

枕邊人一句野既威力唔講得笑
不過編報導就禁睇又好似老屈

加埋
張繼聰 謝安琪
周潤發 陳薈蓮
應該係頭三名

最討厭夫婦就應該係
龜頭Bob
矮仔藍
陳百祥

咁張家輝、關詠荷呢?

如果栢芝同 chef lemon 未離
應該第一位

西班牙籍呢？

木村幾十年前都想單飛啦

係香港選嘅話
689龍蝦走唔甩

香港最討厭夫婦：張智霖 袁詠儀

靚靚同cool魔

呢三個點輪到佢哋啊
頭位 向生向太

689同龍蝦都第一啦

狼與龍蝦，天下無敵

想佢地落地獄，應該由尖沙咀排到上水

屌你老味文春

香港就 689龍蝦, 向生向太

smap解散係J家權鬥導致，關工藤靜香咩事

陸泳 陸泳老婆

呢啲傻鳩野就使撚但啦，人地夫妻關你撚事

無知一問
呢兩個衰咩

兩個作狀大師